等 寂寞到夜深

大家覺得唱成點

好撚難聽

講下點解咁難聽

你把聲

之前唱逸後D巴打又話ok